## Поменять деньги в другую валюту в Сербии

**Не переводите в другую валюту в банке, у них самые невыгодные курсы.**

- В менячницах (обменные физические пункты, где тебе меняют деньги).
- В ходу больше всего евро и динары. Есть доллары и другие валюты, но они менее популярны

## Отправка денег из Сербии в другие страны

### Не в Россию

- Есть Western Union/Moneygram/etc, довольно удобные сервисы и небольшие комиссии.

### В Россию

- Через коллег
- Ищите местные чаты вашего города по обменам
- Через Крипту